大家點睇lowry呢個球員

感覺佢先係速龍leader
有能力場均20+ 但打法無私
視野好 成隊波都係靠佢串連 場均助功都高 今年好大機拎助功王
佢有身位 有防守 又搶到板 算係一位全能型pg
唯一缺點係得分能力唔夠穩定
但感覺佢算係少人注意 同最被忽視的all star 級球員

利伸 curry 迷

wfc

Lowry>ddr

利申 : 速龍fans
唔係highlight 球迷

佢定Conley勁啲

佢太唔穩定

健康conley 絕對勁啲 睇今年灰熊就知 而且conley 會放心比佢接管比賽 相反Lowry 就不了仲要成日隱形